周星馳究竟有幾仆街先令到d舊同事爭住出黎鬧佢

真係隔住個mon都feel到田雞勁唔妥佢..

聽講份人好小氣，鐘意會公行私

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀為今d次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

香港人鍾意仆街 比錢佢洗 養撚惡佢 有撚計

請集中推文宣po

無星爺佢地有無咁既地位？

無啦啦周咩星乜池姐
九唔搭八

好似聽緊C君講野咁

個個都要靠佢先發到圍

佢應該係屬於比較自我中心果類人。 覺得個世界係圍住自己轉 又咁岩真係好多人都要靠佢先叫做發到下圍。 例如少林足球果六個師兄弟咁。 要埋佢身就要刷佢鞋。刷得岩岩好先比少少甜頭你。 刷得過火又驚死人會拎佢著數。 搞到班友刷又死唔刷又死。所以咪咁多人唔妥佢囉。

聽吳君如講話同佢做對手戲好慘，一見你做得好佢就會想盡辦法等果個Shot ng （打哈痴）

唔比人搶佢風頭

個剪片痴鳩線㗎？每秒鐘轉一個shot，睇撚到我頭暈，睇睇下聽聲算

咁仆街

咁仆街..

呢堆鬧佢嘅十個九個都係奶共藍屍

吳君如就食屎啦....

戰術
手足見唔見到窄位塞死曬，跳欄就解決到
絲打小心

警世 咁多個月 手足學識跨欄未 救你一命

好似係星星同學會入面講

達叔好維護佢

我覺得食神最撚似佢真人
仆街又mean要求高但又有計
佢係可以幫到d小角色都有戲
但要同佢相處應該好難頂

鬧佢果班友到今日係外面登台或者上啲娛樂媒體都係用同周星馳一齊拍嘅電影角色名黎做介紹
無周星馳佢地算係乜，又要靠人個朵呃飯食…又要鬧人…有無咁厚面皮
不過佢地唔講周星馳又邊夠 juicy啲訪問又點會出街

所以啲野愈黎愈垃圾，唔接受到人意見，淨係可以附和佢

個鏡頭轉來轉去
Dklm 未學行先學走死剪片

星星同學會我睇咗幾次都冇印象佢講過呢樣野
不過記得話過問周星馳嚟唔嚟客串下新家有喜事
周星馳類似話得啦有你地就得啦

剪片條仆街真係要拉去打靶

每一句都轉個鏡頭 睇到咁撚辛苦

你不如每個字都轉一次啦屌你老母